Turley, en de Elzasser Foggerty.
Turley daalde naar de tomahawk van de verschrikkelijke Panther, die uiteindelijk een weg door de piraten met Tiger Lily en een klein overblijfsel van de stam.
In hoeverre haak is te wijten aan zijn tactiek is deze keer voor de historicus te beslissen.
Had hij wachtte op de stijgende grond tot het juiste uur hij en zijn mannen waarschijnlijk niet zouden hebben afgeslacht; en bij het beoordelen van hem billijk is om hiermee rekening te houden.
Wat hij had gedaan was om kennis te maken met zijn tegenstanders dat hij voorstelde om een nieuwe methode.
